點解茶記凍飲要加兩蚊？麥當榮既可樂唔唔使加錢？

點解茶記凍飲要加兩蚊？麥當榮既可樂唔唔使加錢？

1

可樂不嬲唔洗加錢

麥當榮乜水？麥當雄細佬？🤔

打錯字姐

因為價錢已包嗰2蚊
下次你同佢講要熱可樂，佢會收平你2蚊架

麥當娜老豆

餐廳嘅定價決定，關你咩事？

你鍾意可以開間餐廳凍飲唔加兩蚊

麥當娜阿哥

2

3

凍飲果兩蚊係工夫錢
切檸檬落茶啡奶麥麥柒柒
可樂又唔洗沖，隊埋部機度就得

你熱檸茶 檸檬唔切片成舊落？

熱飲細杯好多
又唔洗加冰

但係餐廳可樂加6-8蚊

麥當娜約左麥當雄去麥當勞道個間麥當勞食麥皮撈當歸

麥當娜約咗麥當雄去麥當勞道間麥當勞度見麥當榮

人地m記d冰好撚糟

聽人講因為早起60-70年代既茶記係冇獨立製冰機，大部分都要向雪廠買，所以要額外收錢，不過收收下就變左傳統就算已家好多都有冰機都加錢

發夢夢見自己返過一間個冰櫃深深處冰封咁隻老鼠

正確嚟講，凍飲加2蚊係抵償買冰同埋放置冰（重點）嘅成本

係啲旺區凍飲有時唔止加2蚊，原因係租相對高，放置冰嘅成本都較高，所以要加返多啲凍飲錢

4